HKBN 19年1月1號完約

小弟屋企個上網會喺2019年1月1日完約，依家用緊HKBN， 各位巴打請出招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow